本港上市公司執行墓事確診武漢肺炎！

推post之餘記住呢個星期六既靜坐呀

執行董事 自膠

距離墓地不遠

推

獅子山學會？

獅子山集團有限公司，簡稱獅子山集團（英語：Lion Rock Group Limited，港交所：1127），在2005年，由才庫媒體集團有限公司（先傳媒集團有限公司前身）成立分拆一家專門在香港、中國、英國、澳州，以及美國承印消閒及生活品味圖書、教科書、教材及兒童圖書，前身為「匯星印刷集團有限公司」。

唔知

中資？

獅子山集團

推推

紅色基金野?

唔肯定

希望係

幫推文宣

點解可以有人負評